## Подготовка: 
Предварительная оценка:
- Время: ~ 5 часов 
- Сложность: легкая
- Библиотеки: Bootstrap

После ознакомления с требованиями задания, я решил изначально начать работу с GIT, чтобы не потерять ничего ценного во время тестов и изменений. Большую часть проекта планирую на js, вплоть до DOM элементов, это поможет мне легко и быстро манипулировать всем контентом на сайте, что в свою очередь сделает сайт максимально динамичным. Использовать сторонние js библиотеки я не буду, по причине того, что задача не требует ничего сложного. Для того чтобы не тратить время на стили я воспользуюсь фреймворком Bootstrap.

## Выполнение:


## Завершение:
